山齊士愛狗愛到「強逼症」？

「狗奴」阿歷斯山齊士深愛家中幾隻寵物犬眾所周知，但有網民發現他的愛似是有點兒過火。
阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）日前因傷留家休養，將自己的復康照片放上社交網站。照片中見山神正在使用復康儀器，愛犬伏在身邊看著自己，原本一切都正常不過。但有眼利的網民發現放在遠處的相架當中有幾張「山神與狗」的照片，而且奇怪地同一張照片出現兩次！有網民就認為是山齊士愛犬已達「強逼症」的境界，才會做出如此古怪行為。 早前曼聯主帥摩連奴談及山齊士的傷情時，一如既往「挑機」，認為傳媒一定會猜度山齊士與他不和被「雪藏」。如今有相為證，山齊士確是正在復康，或會打消不少外間的流言蜚語。而這位智利攻擊球員因肌肉傷患問題，或需缺陣直到2019年年初方能復出，錯過聖誕英超賽期。

全能到無朋友